河妖勾結黑社會暴打巿民

相信大家都從唔同渠道睇到河妖點樣勾結鄉黑，仲話鄉黑係佢地嘅英雄！

大家不妨向律師公會投訴下呢位律師